無証騎士點解有咁多人吹奏？

根本無料扮四條...走出黎扮美雄

係信念同堅持

現實世界講，做到無證騎士已經好好

係好少人做到

扮英雄應該係又要無料
又要講到自己大義凜然
一到危急關頭轉身就走

事實無証根本零作用 出黎都打唔倒怪物

信念唔可以當飯食

偽善 左膠咪鐘意

佢連命都唔要你仲同佢講食飯

冇佢genos死撚左

佢唔岩做英雄，食呢行飯

改變唔到佢廢呢個事實

A: 佢無用

B: 因為xxx, 所以佢有用

A: 佢廢

A=邏輯之鬼

正義感爆登

左膠放生餓狼

即使弱小仍然散發出人性的光輝
單單有力量並不是強大

係香港會被人屌係左膠係鬼

就算幾弱都貫徹自己職責

真善會唔鐘意佢？

冇力量既正義係無能

五飛

秒

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

如果呢個係第一主角既話，一早比人屌到仆街
打又唔打得，剩係識講埋d大道理
仲要戇鳩鳩咁係背心前面護住餓狼
就係因為第一主角光頭最好打，讀者先會有閒力去鍾意呢件垃圾

無證騎士＝香港人
深海王＝中共
你自己代入下就明啦

現實中 香港人係冷嘲熱諷果d市民

手足黎

鬥黃 拉

樓主係五毛 分化撚

咩漫畫

無證=阻膠
背心=手足
餓狼=藍絲

你自己代入下就明啦

深海王係天敵
本身就係人類既敵人
無法溝通同和解

至於餓狼算偽藍
原作版都寫佢想做英雄
但係理想中既英雄太難做到
先去做怪人

至少係佢敢企出黎阻止深海王
呢點已經好過好多花生友

偽善應該得把口唔會做，而無証騎士就會括出條命去實踐，兩者差好遠

你扯其他劇情有用?出發點係好就一定做好事?
論背景論動機
當刻既餓狼就係做緊英雄狩獵
而尊者作為背心派佢要保護班細,作為英雄佢更加要阻止餓狼
呢度善惡分得唔夠明顯?

無證當初阻住背心打餓狼, 然後見餓狼成功反殺背心既時候
無證都轉返向打餓狼

有咩好兜?就算係無證,站於英雄立場佢都係要阻止餓狼
做阻膠就做阻膠,就算阻膠到最後都係要去打餓狼呀柒頭

佢嗰刻就係死阻膠, 你覺得one同村田點解要喺度段劇情加插無證做阻膠既片段?
根本成段戰鬥佢都不成影響力

加粒膠以為自己有道理咁,俾夠半打你

一定要好打先可以做英雄？
你究竟明唔明咩叫英雄

淨係喺度屌自己人做得唔夠好

因為佢言行一致
唔係扮英雄囉

至少佢唔係連登d 冷氣軍師

只要都心 人人都可以係英雄

能力廢肯幫手->可能有用
能力勁唔幫手->冇撚用

無証好撚型

就算明知自己弱小
都敢去企喺高牆既對立面
唔係就係香港人做緊既野咩

我一開始就講深海王個段
係你扯餓狼個段入黎

無證當時只係阻止背心打市民
始終當時既餓狼仲未係怪人

同埋就連背心都覺得無證有道理
雖然佢覺得餓狼係唔會就始收手
但係佢都有認同無證講既野

我唔係要神化無證
只係我覺得無證好勵志
同琦玉都係普通人出身
同樣向往成為英雄
即使無主角光環加持
佢都無放棄成為英雄
深海王ko左咁多a級
佢都仲企出黎做英雄

有咩咁勵志？
有信念無實力
根本就係自high
乜都改變唔到

因為感同身受

因為現實唔會有琦玉出現

因為個班人自己做唔到 咪吹奏做到既"角色"
角色都好吹奏 佢地現實究竟有幾無力?

唔係因為有才能先做
而係做自己想做既野
做極都升唔到b級
過程一定少不免比人當智障
就係個咁既環境下
仲keep住做英雄
當初睇個陣真係覺得好勵志

餓狼打背心尊者果度你無睇？

佢收到通知，明知唔夠打都要去
去到成班市民幫佢打氣，唔走
如果無老師救場，死哂啦

如果佢死左你仲覺唔覺得佢勵志

無證做沙包拖時間
無佢 話唔埋死梗d市民

我覺得無證騎士真係好肉酸，
大佬呀，套單車架咁撚柒

其實佢係笑話 原作都覺得佢係笑話

如果佢打死深海王你仲覺唔覺得佢唔勵志

英雄協會入面有唔同級別英雄

佢哋會有唔同任務要做，協會會通知佢哋

平時啲細怪嗰啲就係無證呢啲C級英雄做開

高Lv怪人先交俾A級S級去打

如果要有S級能力先可以做英雄嘅話

咁又會有另一問題，得嗰17個S級夠唔夠？

That’s why 會有等級制度，令人手分配得好啲

至於點解吹奏佢？

因為佢同好多英雄唔同，

大部分英雄都只當作係一份工，

唔會攞條命去搏

但無證當時就係為咗體育館班市民，

明知唔夠打都要盡力打落去

所以大家欣賞佢都係欣賞佢呢份情操啫

當然，到最後的確拖延到時間

所以我都覺得佢係有功勞嘅

係
好撚熱血個下一野衝埋去一野被ko 全場靜哂

柒到唔敢睇

因為代入感

無證冇用大家可以留返係屋企打飛機

係避難所叫加油果班 = 黃絲
無證 = 前線

用人類基本底層需要對比超我實現 同藍屍一撚樣

無力版琦玉
理念一樣崇高, 不過冇琦玉咁好彩
想表達英雄最重要唔係能力, 係個心
琦玉除咗勁, 亦有真正英雄應有嘅心態

BTW打海王都叫dum到時間保護巿民

因為 勇氣

屌你老味咁都有撚得嘈

你可以話佢不自量力，但佢從一開始都冇打算打得贏深海王呢個強敵
佢只係覺得一定要企出黎，拖時間又好，擋一兩拳都好，唔係佢企出黎就會係平民死genos死
唔好講咩信念當食飯啦，佢連死都願意自己犧牲去幫其他人
呢種捨己救人既正義感又真係難明D既話晒香港咁撚多自私撚投訴撚，自己咁底層次既價值觀都肯大言不慚咁講出黎

你叫樓主點覆你

正義感without power = useless

無証騎士 is an excellent example of : sound good, doesn't work

但餓狼都講到無錯
無實力就唔好做英雄

因為好多人連無証騎士都不如 所以希望用佢做例子點化下而家嘅人.
無証騎士嘅捨己同行動力, 係身為英雄嘅基礎

岩呀清

請舉例無証騎士的功跡

佢個人係好廢 但有正義感有勇氣 肯緊急關頭企出黎
果種不屈既精神同勇氣係現實好多人都冇
如果香港人好似佢咁樣 6月我地就贏左

又左膠
連登仔真係乜撚都話人左膠

世上沒有從天而降的英雄，只有挺身而出的凡人。

有咩好呦就咁睇就緊係覺得佢好型啦，因為動漫只係會將美好既一面描寫比讀者睇，咁你地咪唔會覺得佢左膠偽善
睇動漫不嬲要將作品同現實分開

其實DC除左超人之外，其他英雄都系廢。
但點解DC要畫咁多英雄?

同樣地Marvel系唔系只有無限維度級英雄先稱得上英雄?

無證同琦玉最大既分別唔係實力,唔係主角光環

而係無證知自己唔夠打都要去,作為英雄去嚟解決渡到問題到底嚟做咩?
點解一開始要B,C級去避難?係因為佢地無能力解決問題呀
而琦玉係明知自己有能力而去解決問題

「始終當時既餓狼仲未係怪人」
餓狼未打背心之前已經當住英雄協會臉狩獵英雄,咁都唔係叫怪人?

真係好好笑 以為拎多幾粒膠就有道理
睇吓有冇人認同你?
連作品都未理解同我講無證點點點

可唔可以答吓我點解要加插無證既劇情落背心vs餓狼 同唔加無證有咩分別?

樓主上返水回應未？

信念同堅持本來就唔應該全存在起英雄到，只不過依加社會紐曲哂

打死咗餓狼
餓狼篇，完

英雄兩個字，一橫一直，錯嘅瞓低囉，企得番喺度嗰個先啱晒，係咪咁話？

偽d乜
你邊忽見到無証偽

樓主:強者先稱得上英雄
無證:英雄係指危難之際敢於犧牲自己既人

因為
沒有從天而降嘅英雄
只有挺身而出嘅凡人

咪係 支那實力大過香港咁多
香港人有信念獨立咪又係自high

你都係想咁潑冷水啫

呢個post都釣到幾多未成熟嘅藍絲

無証就好似唔識游水但衝出黎救人
但因為「信念」比人吹奏成「英雄」

如果有篇幅講無証平日都係好刻苦鍛煉，令自己不斷進步既話我諗唔會再有人話佢唔係英雄

唔關事,一樣係咁廢

回應#13未

冇拖後腿既 其實都唔算偽善

但你用我英套觀念去睇，
冇能力既人上場只係加多個傷者俾人救
咪好心做壞事囉

無證咪即係最普通果d少年熱血漫主角

爭在果d主角比人打到瞓低識原地補血反殺
佢就打極都咁垃圾